---
title: 'Raiders'
description: 'Jovenes entre 14 y 17 años'
type: 'category'
color: "raiders"
img: 'https://i.postimg.cc/Ssj0TCRp/raider.jpg'
---

Los Raiders son conciderados la primer rama mayor, en esta rama esta conformada por jovenes entre 14 y 17 años que buscan emprender su aventura.
